{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_027937",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페 얼바인2016"
    },
    "text": "抽出したコーヒーとの調和を考えながら作ったティーフード焼き菓子が用意されています。 メニュー一つ一つ丹念に製造し、併せて温かい雰囲気で気軽にお召し上がりいただけるよう努力しています。 近所のカフェですが、地道に来てくださる常連さんが多いカフェです。 営業時間は月曜日から土曜日まで午前9時30分から午後10時までで、日曜日は定休日です。 本店は松林スポーツセンターの隣の路地を50m直進した後、右側のコーナーに位置しております。 アメリカーノは3500ウォンで販売し、カフェラテは4500ウォン、ウィンナーは4800ウォン、クリームラテは4800ウォンです。 マドレーヌは2,000ウォン、にんじんケーキは6,000ウォン、ゴメバタースコーンは3,000ウォン、バニラグラッセマドレーヌは2,500ウォン、ヘーゼルナッツフィナンシは2,500ウォン、レモングラッセマドレーヌは2,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は月曜日から土曜日まで午前9時30分から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "定休日はいつですか？",
            "answer": "定休日は日曜日です。"
        },
        {
            "question": "本店の場所はどこですか？",
            "answer": "本店は松林スポーツセンターの隣の路地を50m直進した後、右側のコーナーに位置しております。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは3500ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "カフェラテはいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは4500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ウィンナーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ウィンナーは4800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クリームラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "クリームラテは4800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マドレーヌの価格はいくらですか？",
            "answer": "マドレーヌは2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "にんじんケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "にんじんケーキは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ゴメバタースコーンの価格はいくらですか？",
            "answer": "ゴメバタースコーンは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニラグラッセマドレーヌの価格はいくらですか？",
            "answer": "バニラグラッセマドレーヌは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヘーゼルナッツフィナンシの価格はいくらですか？",
            "answer": "ヘーゼルナッツフィナンシは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レモングラッセマドレーヌの価格はいくらですか？",
            "answer": "レモングラッセマドレーヌは2,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 292,
        "QA": 378
    }
}